有冇人返工有買醫療保險

大家覺得有冇用，每個月大約供幾多錢㗎

C打, 如果冇需要, 政府都唔會推行自願醫保啦!

醫療保險都有分普通基本同高端少少嘅計劃 :

舉個例，普通基本計劃大多會分為私家病房、半私家病房及大房，有個唔好處就係每細項設咗賠償上限。如果怕基本保障唔夠，仲可以選加附加埋醫療保障(大家平時叫開的SMM，即supplementary major medical)，過咗基本保障，八成由保障負責，二成就由病人負責。

到高端少少嘅計劃，計劃只會分有冇墊底費版本。高端醫療保險特性係冇保障細項，而係全包式保障，只要全年計算唔過保障額(講緊一年都一千萬)，咁所有入院嘅費用包括手術費都可全數賠償。

至於每月幾錢，要睇返你幾歲同揀咩級別嘅計劃，以30歲為例，選高端醫保計劃每月大概3百幾蚊左右。

現役保險巴打，歡迎交流 :

保險狗出沒注意